搭地鐵番工盡顯香港人自私精神

平時住新界既我呢幾個月
每朝都要搭地鐵過海
仲要係最繁忙既番、收工時間
正正每一朝都會留意到身邊香港人有幾咁自私

眾所鳩知繁忙時間搭地鐵實會迫小小
永遠都有幾個處男處女企撚左係中間
唔會打算行入小小比人上
對面門班人用緊勝利眼神望撚住你
其實只要你行多兩步已經可以上多2-3個人

大家搭地鐵既時候可唔可以將心比心

最後果句下世再講

自問自己都會行入小小比下人上
但香港人普遍都好撚自私

多數都坐/捱玻璃 再唔係都行入去
有時都唔明點解係要霸咁多位